仆街去到無雷公甘遠都照拉！

仆街去到無雷公甘遠都照拉！

粉嶺？

唔係好遠咋wor 沙田圍我估？

沙田圍 乙明邨
唉 巴打換衫走啦 仲要咁近

係

Push

都話換衫走... 大家聽話啦

搜身定拉左？
照理搜唔倒最多都係坐爆姐

沙田圍

我哋無事 唔好引起恐慌

搜身啫 冇拉到
利申當事人

搜身mark id 之後秋彼
典型黑警做法

MR. : 都冇犯法, 點認

秋後都要有證據先得架

無事就好

七 月 廿 一 ！ 劍 指 賓 周 府 同 閪 環 ！ 兵 分 兩 路！

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

就咁睇依個啲衣著似啲韓風撚多啲....

點拉 返屋企都拉？

依家你黑衫已經會屈你

佢似行完街多啲